34歲紐亞新歡只有19歲

德國傳媒報道，34歲拜仁慕尼黑門將紐亞在與其27歲妻子妮娜分居僅四個月後，便已搭上新歡安妮卡，但最出奇的是，這位19歲少女的樣貌，竟與妮娜非常相似。

紐亞於2017年與妮娜結婚，但據報兩人在生育問題上出現分歧，妮娜一直希望生兒育女組織大家庭，但紐亞卻嚮往二人世界的生活。德國《萬花筒》雜誌指，妮娜已經離開慕尼黑，返回柏林老家，而安妮卡亦已搬進紐亞的豪宅。報道指，紐亞對新歡的感情非常認真，並已將她介紹給母親認識。
安妮卡正在慕尼黑修讀時裝管理課程，同時亦是當地手球隊Kuties的左翼。不過，紐亞與拜仁的續約談判正陷於膠着狀態，會否留在慕尼黑發展仍屬未知之數，英國傳媒就報道，車路士有意購這位德國鋼門，取代狀態飄忽的阿列沙巴拿加。

CP

hello moto

救樓主老母

依家真係勁多人唔想生

一定係大波長腿

27歲舊菜睇落仲後生過去19歲新女

男人幾歲都係鐘意 18歲

鬥舉手